正式宣佈食水煙全部都係on9

食埋哂啲水蒸氣 渣GA
要食食紅萬la on99 = =

食煙都係on9

食水煙最撚on99

好討厭人食煙

沒有最on9 只有更on9

要我食水煙我不如去索電飯煲啲蒸氣唔好? 對皮膚仲有幫助添 仲撚chill